（文長）其實有情緒病真係好辛苦

可能我有小小抑鬱加焦慮
成日都會成日亂諗野 唔開心
對住朋友既話
有時候會亂諗佢地係咪唔想同我玩/講野
但明明只係自己亂諗都會唔開心
但事實上佢地都會主動搵我打機吹水
之後又會覺得佢地心入面唔係咁諗
咁又唔開心一段時間
對女朋友既話
只要佢唔係陪緊我
我就會亂諗 因為好怕失去佢
佢係咪陪緊第二個 係咪鍾意左第二個
成日諗佢係咪同緊人傾電話
又成日睇佢上線中
亂諗同邊個傾計 嗰個人同佢係咪好好傾 傾啲咩
只要一開始諗呢啲野 就會不停咁ff到更加多野出黎
變到好唔開心 但其實只係ff出黎
之後成日同佢鬧交 就係因為我亂諗
因為小小唔開心 係咁諗諗諗 諗到變到好唔開心 好燥
對住身邊啲朋友我就扮到冇事 好好傾 好開心咁
好似好想收埋自己咁 有咩事都唔會想拎出黎同朋友講
對住朋友同屋企人扮到好硬淨
有一次發生左啲事 同個中學女同學傾計
佢好有耐性咁同我傾 同佢傾傾下 真係忍唔住爆發出黎
係到喊 由細到大我一次都冇喊過咁濟
有咩唔開心就柄埋自己一二邊唔開心 唔會想喊
想抑壓自己既情感
嗰次真係第一次比朋友見到我喊
到識到女朋友 我以為終於有人可以比我傾訴下
但可能因為每次同佢講好大堆野 令佢覺得煩 辛苦
佢一唔開心就會唔理我咁
佢唔理我 我就更唔開心 之後就會對佢發脾氣咁 亂講野
不過已經分左手 咁都好 起碼可以唔洗令到佢咁煩
然後自己又會好自卑 覺得自己好無
冇資格比幸福任何人 或者冇資格有人對我好
屈埋屈埋搞到自己成日同自己講野
講「（自己個名）你真係冇撚用」
又成日鬧自己廢物垃圾
成日諗返起自己失敗過既事黎鬧自己
可能呢個同成長有關 細個老豆成日都鬧我
事無大小都鬧我 就連佢自己開個櫃 比櫃門撞到都會鬧我
或者怒視我 希望有小朋友既家長唔好再剩係鬧小朋友
或者將自己既怨恨發泄係小朋友身上
同埋有兩個小朋友以上既唔好偏心
咁對佢心理真係好大影響
而家覺得好彩同女朋友分左手
唔係我可能害左佢 要佢成日比我煩住曬
因為我知道要人地體諒自己係好自私
其他人無必要因為自己既問題而影響到佢地

最後我想問下 呢啲情況係咪唔睇醫生食藥冇得醫
我唔想睇醫生 有冇啲其他方法可以解決到
寫左咁大篇垃圾叫春
睇完既真係多謝你
除左連登 我都唔知去邊度發泄好
要攻擊我既人隨便攻擊
我已經冇咩所謂 反正都唔開心 唔差在再唔開心多啲
注定孤獨終老

其實你係比人鬧得多自卑姐，你有自信其實唔會怕，我都係好怕男友有邊日同我分開，成日問，到咗真係分既時候你就會發現如果無論點都會失去佢，點解唔真係現在同你一齊既佢，

冇啦 已經分左手 唔想害人同埋煩到佢
而家只係希望自己控制到自己唔好搵佢

我覺得好焦慮啊
好似好多問題無法解決

其實無問題解決唔到，係睇兩個人想唔想解決

係 覺得好多問題解決唔到 會變到好燥
好恐懼將來會點

以為自己開post 我都好想知其實有冇得醫
明明有時有啲事同其他人既情況係一樣
我都偏偏覺得自己係比較差 係廢柴

就係咁

去ICCMW見社工先